{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 솔향카라반캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "食器や調理器具などの使用後は、皿洗いをしてください。 一般ゴミ、リサイクル品、生ゴミは分別収集場に整理していただく必要があり、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、電気自動車の充電は不可能です。 入室時間は15時からで、退室時間は翌日11時までです。 入室の際には事前連絡が必要であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 ペットの入室は可能ですが、ペンションによってお断りすることもあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約時に二重予約が発生することがあり、間違った料金が反映される場合は予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 利用時間と規則を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "使用後は何をしてくださいか？",
            "answer": "使用後は皿洗いをしてください。"
        },
        {
            "question": "一般ゴミやリサイクル品などはどうすればいいですか？",
            "answer": "一般ゴミやリサイクル品は分別収集場に整理していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは許されませんか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "持ち込みした炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何を避けなければならないことがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車の充電は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15時からで、退室時間は翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "入室の際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能ですが、ペンションによってお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に何が起こることがありますか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生することがあり、間違った料金が反映される場合は予約がキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用時間と規則を守る必要がありますか？",
            "answer": "利用時間と規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 494
    }
}